[拋磚引玉] 大家 smoke/trip 緊會聽咩歌

Hot Sugar - "Your Nails Look So Pretty"

Passion Pit - Carried Away

MGMT - Electric Feel

痴撚線

trip緊聽radiohead同pink floyd真係冇得輸

d?

Lyrics】Bullet Train - Stephen Swartz ft. Joni Fatora
owlfowlenglish

呢條片次次trip都一定要睇

?

Jojo mayer & nerve live
有無同好

幾正 bookmarked